有咩歌適合 溫書個陣聽？

如題，大家推介下。

溫你就溫啦

次次係youtube一聽歌就唔記得溫

Heavy metal
唔怕溫溫下瞓著

又啱

死了都要愛

一心不能二用
聽歌溫書有反效果

咁好咩

開下海浪聲聽

Me2

Search “作業用bgm” 記得搵啲純音樂黎聽
以前讀u聽住計數真係會專心啲

一定係greensleeves